短期除左GME有咩好賭

GME 放左但係個價唔靚 暫時搵唔到有咩想玩 有無ching可以推介下～

Futu

Futu 似妖莊走左
橫盤左幾日

macau

Sos